國安法 Nobody See Law 正式通過

通過法律條文內容如下：

Nobody see law

無人知 唔畀知
但我立法 法治精神

Over my dead body

hidden law

Nobody sees law

乜唔係NMSL(走M)? by NMLSESE國

Now you see me

通過法律條文內容如下：

違者可判終身。

No Men See Law (NMSL)

200萬人簽名支持
（但無人知條例講咩都支持）

國王的新law

你已經犯了法

show me the law
but you can see nothing here

National Security Law, 簡稱NSL

NMSL
NSL

支那翻譯: 你死啦

點都有一句既：最終解決權在中共